ASUS 顯示卡如何還原出廠時的rgb

我張TUF1070完本rgb係彩虹走馬燈，頭先手多多裝咗ASUS個program轉rgb效果
之後卡嘅預設rgb就變左紅色呼吸燈，就算刪走個program都係咁
請問點樣先可以變返彩虹走馬燈？

裝返嗰armory crate
Unlink 你張display card
然後 單獨揀張display card 嘅led pattern 做rainbow

source: 巴哈

試過啦，轉完熄機果下係keep到，但一入返windows又變返紅色呼吸燈，然後又讀返之前sync嘅setting，即係好似整完無save咁

好似同corsair link 撞鬼咗